究竟外國人係點計乘數

我地就話有九因歌背 咁外國人背咩
唔通佢地有首nine reason song

計數機

用計數機

小學就有計數機咁爽

咪又係 one one is one
One two is two 咁去

畫線

如用is 架咩
用if好啲

One one if one

如用if 架咩
用are好啲

One one are one

細個覺得首歌仲難記
直接係腦用圖像計
之後要扮有背首歌
要砌返句野出黎

如用are 架咩
用have好啲

One one have one

如緊係fish啦 魚丫嘛
One one fish one

如緊係like啦 魚吖嘛
One one like one

咁你應該係醒目仔

...

屌我細個都係咁

如緊係as啦 如吖嘛
One one as one

根本計得多就識
我細佬冇背熟過九因歌，咪一樣好快講到6*7係幾多

one one one
one two two
咁架喎

10以下相乘得幾廿個combination，計多幾次都得啦

其實個個國家/間間學校都有d唔同，印度要背到20*20
之前有個英國exchange過來既人，我有問過佢類似既野，佢話無背到1*1 to 9*9既概念，但話只要計得多，慢慢都會記得晒（記埋部分1x*1x)，不過佢話有個別「方法」學，有d方法係學9*x既數，有d就係學5*x, 拉拉雜一大堆。

9咪987654321囉
5仲on9，全部5同0尾

如緊係fool啦 愚吖嘛
One one fool one

我計數都係圖像化左咁
加減乘除會好似有d 野堆黎堆去

印象中見過外國有rap版乘數表

本身數學就係數字化自然現象
佢就將數字再具體化返

如梗係breast啦 乳吖嘛
One one breast one

one one like one

nine nine eight ten one

屌，我小學係加出嚟咋
次次背乘數表都唔夠時間

幽默感都要啱音㗎

One one I go to school by bus one

如緊係remain啦 餘吖嘛
One one remain one

笑到震

yat yat yu yat！

... 上面咁都可以連
又真係有人笑

好問題

全部都戇鳩鳩 如咪如囉
One one 如 one

唔背 我都唔背，咪又係入到大學

拎計乘數嚟打飛機

好撚低質

9X4=9+9+9+9=36
計計下自然識得skip中間個step

我係細係記位，例如5x5 係晌成個表嘅中間，我合埋眼搵腦入面個乘數表，搵倒五五二十五

俾老師屌左三星期都唔識背乘數表，我真係屌佢老母

屌那星我睇返唔個好嬲定好笑

on9 外國人數學好屎架 佢地唔識乘數架 除左少數學左中文既外國人先識